黃大仙發生咩事? 夜媽媽有十幾架警車嘈住哂

好鬼嘈

Cls 十幾架警車高速圍埋嚟黃大仙道
但睇唔到發生咩事

掃小販姐

好似開走咗

又黎幾架

又有

前後三架隱形戰車

留意最新動向
廢老地方都有大單野

開到好撚快，仲有架白車

第一架救護車
捉通輯犯?

好_多警察喺黃大仙道龍翔道徒步行

又有喇屌

圖？

幾部警車追住㗎私家車 有個犯走甩去緊竹園方向

阿sir做野唔洗你教

宜家又冇哂聲氣

見到有警察喺馬仔坑用電筒周圍照緊

IP 都唔洗Check

Ip都唔洗check

屌真係IP都唔駛check

我住你樓上

岩岩係果頭返黎
好撚大獲
有人想知我再講

又話要圖黎我個幢搵我

唔撚洗講啦
留翻拜山果陣先好講

我都聽到

即係宜家轉咗上馬仔坑公園嗰邊？

留名

無事發生，大家番屋企瞓覺

FB見到
好似係追車然後個犯自炒再跑上山

8點捉到深夜1點幾？
捉蟲都唔撚洗捉咁耐啦仆街

警察好忙嫁嘛

晚上8點呀……

我屌 我真係住佢樓上

起身屌西呀

ok

應該係第二單啦

介個面 十幾部警車追？
咪玩啦 班狗點會肯用咁多狗力
肯定大單好多啦

CLS，如果街上d路人三唔識七無啦啦要你命，好難防備同好恐怖

很定有勁嘢啦

都幾撚痴線俾人界頸仲要去吊人哋尾

睇錯咗 跑走之後屌佢老尾

警察出嚟梗係維持治安除暴安良㗎啦
做乜又關你事?
你一般小市民奉公守法咪得囉
做人行得正企得正嘅理咁多做乜啫

係...呢點仲痴線過個周街斬人嘅痴線佬

m

可能位巴打覺得自己雖然傷咗，但如果明住黎同佢就算再有衝突都應該會有勝算同佢抗衡下，所以要追究到底，盡量提供多d線索比999快d拉到條癲佬入青山

下次你幢樓樓下泊晒消防車升晒雲梯你記得唔好走
因為係幢樓著火，唔係你著火所以唔關你事

有個成日飲醉係ok入面自言自語既傻佬
成日係呢間ok遊蕩，係咪佢𠝹人？

呢間ok啲職員真係日日返工都搵命搏

拍拆彈專家3

大個仔啦

係咪成日係ok 飲啤酒大叫果個白頭佬？今晚7點幾去食飯果時已經見佢係便利店門口鳩叫緊

黃大仙

竹園榮園定富園

呢個角度影到下面間野 100%富園

以前黃大仙中心大家樂有個癲婆成日坐係到剪報 細個覺得佢好恐怖
有無人見過

nice try
but 比喻略為不當
類比錯誤
下次努力
6/10

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

講唔講都全家撞車死

散左場此post已完

好似tvb劇咁

果隻野家下仲追住我呀

但其實好危險如果個傷口深嘅話佢仲咁活動隨時變植物人

界深1cm隨時無命

最近有時都會諗
出出下街無啦啦比人突襲咁點算好
真係好恐怖

把界刀都唔知有冇hi到啲咩菌

新聞又話街坊報驚

界佢老母

講唔講都死全家